法國呢個冠軍真係實至名歸

一直有好穩定嘅表現
防守好 又創造到好多機會

一路晉級都靠實力90分鐘內KO
而且打低唔少強隊

克羅地亞抵讚

但法國絕對值得呢個冠軍
希望大家畀返credit法國

見好多人話克羅地亞贏得尊重

其實法國堂堂正正咁贏呢個冠軍一樣值得尊重

唔需要尊重

基沙文插水博罰球

係踢到喎

格仔撚講到法國好似冇努力過咁
踢得廢要踢足120分鐘
互射12碼先負碌晉級 ＝ 熱血 尊重
明白人係鐘意睇以弱勝強
淨係呢一個月睇由冰島＞日本＞格仔 就知
但唔需要講到法國贏得你唔光彩咁

咁撚樣都插水，得閒睇下重播啦

撞到隻腳
掂唔到波

插水???

其實條前場好多配合
只不過往往啲妙傳無直接創造入球

可能佢跳起係想插

但事實係 佢跳起 之後真係俾人踢到

foul係正常

最唔gur係普巴打咗好多場好波
啲反擊長傳都好好
但啲講波佬e.g. keyman 成日話普巴冇表現
平日又屌鳩佢上腳太多 而家打實際又屌人隱形
係今場先轉口風 真係肉鳩酸

普巴心諗wfc乜撚講波佬，玩緊live la

恭喜晒法國

普巴其實場場交足功課 唔顯眼就比人屌到仆街 長傳護波都一流 希望佢翻到我獌都keep到

希望ddg都一樣keep到

睇咗今屆世界盃仲屌鳩普巴嗰啲真係咪撚再睇波
喺曼聯柒係一回事啦大佬

法國整體人腳勁,上線贏晒咁多隊
加上克羅踢左咁多場加時,未踢已經贏左一半
只係情理上想克羅贏

今屆仲要好落力防守 好多轉守為攻都係佢帶動

普巴比波d線路勁到

冇話唔實至名歸嘅 球品差呢

法國的確實至名歸
對賽事發展掌控準確
決賽領先二比一後
縮後俾格仔攻
因為知道以自己防守力好大機會頂得住
等突擊致對方於死地

但克羅地亞亦輸得有啲唔抵
頭兩球犯既錯,非球員質素問題
若非落後焗攻
對方未必有之後兩球突擊致勝

法國絕對係實至名歸
上線爆列強 決賽三線都完壓克仔
仲要呢場兩隊都踢得好君子啦

場場法國都係睇定黎食
啲表現好穩定，真心好強

守既壓力真係大好多 佢唔入第三球都唔敢壓咁前
怕格仔有本錢反cup